魚革畀磚爆頭嗰隻黑警死撚左未

露底

希望佢死唔去,成世都七下七下

五毛你好

樓上捉到隻黑警/五毛

直扑樓上五毛狗

五毛真係比狗屎更低賤

未撚死喇
港共仲唔出動傳媒死煲咩